[急！尋人]石籬南區自由黨候選人比卡超失蹤

比卡超係點票時已經失蹤，去到依加選舉主任搵人都唔見佢，包括競選團隊完全無影

未知係咪沖浪去左搵發電站充電，但票站其實有大批熱心人士有屎袋提供，如有善心人士知比卡超既下落請告知，重酬